真心誠意反對暴力同破壞入黎簽名，唔好比popo屈

暴力破壞，不了，大家千奇千奇唔好咁做

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足